Talk cock sing song I'm the best, guess where I am from

You guess lor. My Engrish very powerful leh. Don't play play leh. Later you mati then you know sia.

Friendly break the 0 reply, no need thanks

what time is it?

🇸🇬🐶

Answer is!! Kwok bon Chan (Li See)

It's because cock can't talk and sing, is silly , cls , never will be happened
Silly pronounce as see Li
As in our chinese society, we always put our last name at the front
So!!!!!!! The answer is Li See la
And the only one TVB actor acted in Li See is Kwok Bong Chan
So!!!!!!!!!!!!!Answer is!!!!!!!!!Kwok Bong Chan

Relax, Thank you gays

Ty, ty

Time for medicine

Why you so smart ar?

Good guess but time to take medicine for you too